有冇好既情侶攝影package推介?

如題 ,budget 5000內
想情侶影outdoor相。

你想影咩主題？ 我咁岩想影戶外情侶相，我可以當練習唔收錢／平D

Tg me starstar123

優惠價比你 詳情tg me

做爛市一千

倒貼1000

第一個回巳經話唔洗錢 攝影真係唔好當職業好d

屌on 9 就係呢d人搞到個市污煙瘴氣

留個 tg 接開 影樓 婚攝job
價錢驚喜價

Telegram: ch_90210

人地都冇話係職業攝影師，又質素保證，講明當練習，我又覺得冇咩問題。
一個人想搵model影，一pair 人想搵人幫佢影，perfect match啦

好明顯上面班友生意比人搶左

我覺得練習唔收錢好合理

婚攝都當自己攝影師

你覺得影咩先可以叫攝影師

做爛市1500蚊，後製
有興趣揾我
本身都影開

唔收錢果d係咪想影d咁既質素俾人？